# novel

- title: レベル１の最強賢者 ～ 呪いで最下級魔法しか使えないけど、神の勘違いで無限の魔力を手に入れて最強に！ ～
- title_zh1: 等級１的最強賢者　因為詛咒只能使用最下級魔法，但是因為神的失誤獲得無限魔力所以成為最強！
- title_short: 等級１的最強賢者
- author: 木塚 麻弥
- illust:
- source: http://ncode.syosetu.com/n1563fd/
- cover:
- publisher: syosetu
- date: 2019-03-21T19:40:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0000

## illusts


## publishers

- syosetu

## series

- name: レベル１の最強賢者 ～ 呪いで最下級魔法しか使えないけど、神の勘違いで無限の魔力を手に入れて最強に！ ～

## preface


```
西条 遥人某天、因异世界的邪神而转生了、并被附上了〘状态固定〙的诅咒。

转生到的是一个剑与魔法的世界。

通过提升职业的等级变强、而哈鲁特（遥人）因为诅咒的关系并不能升级。

哈鲁特陷入了绝望。

但是、因为邪神的失误、哈鲁特得到了无尽的魔力。（*怜：锁状态把血蓝也给锁了）

依靠无限的魔力和、原本世界的知识、哈鲁特成长为最强贤者。

狩猎高等级魔物、甚至打倒了魔人与恶魔。

「可以吗？就用三成实力吧。请绝对不要认真放出魔法哦」

被魔法学院的教师念叨说不要认真使用魔法。

「所以说啊、哈鲁特太强了啦。是魔王嘛」

得到了被同伴说成魔王的等级力量、哈鲁特仍然将目标放在更高水平。

最终目标是找到杀掉自己的邪神干他一炮（x）。

等级1的最强贤者、今天也在摸索着提高自己实力的方法。

---

西条 遥人はある日、異世界の邪神によって転生させられ、〘ステータス固定〙の呪いをかけられた。

転生先は剣と魔法の世界。

職業のレベルを上げることで強くなれるが、ハルトは呪いのせいでレベルを上げることが出来ない。

ハルトは絶望した。

だが、邪神の勘違いにより、ハルトは無尽蔵の魔力を手に入れていた。

無限の魔力と、元の世界での知識を利用して、ハルトは最強の賢者へと成長していく。

高レベルの魔物を狩り、魔人や悪魔すら倒した。


「いいですか？三割くらいですよ。絶対に本気で魔法を撃たないでくださいね」

魔法学園の教師に本気で魔法を使うなと言われたり。


「てか、ハルト強すぎ。魔王かよ」

仲間に魔王かと言われる程の力を得ていながら、ハルトはまだまだ上を目指す。

最終目標は自分を殺した邪神を1発殴ること。

レベル1の最強賢者は、今日も己の力を高める手段を模索する。


※日常シーンは割とのほほんとしてます。
※戦闘は主人公の圧倒で割と短めです。
※ハーレム、恋愛(？)、もふもふ要素あり。

※アルファポリスでも公開しています。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- ほのぼの
- エルフ
- ネット小説大賞七感想
- ハイファンタジー
- ハーレム
- ファンタジー
- レベル1
- 人外
- 冒険
- 最強主人公
- 残酷な描写あり
- 猫獣人
- 異世界転生
- 異世界転移
- 精霊
- 賢者

# contribute

- 秋葉怜
- 守护舞忍
- 土之女神
-


# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n1563fd

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [narou.nar.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n1563fd&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [等级1的最强贤者吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E7%AD%89%E7%BA%A71%E7%9A%84%E6%9C%80%E5%BC%BA%E8%B4%A4%E8%80%85&ie=utf-8 "等级1的最强贤者")
-
